突發 出現左球壇韋史密夫

黑人分兩種
一種叫韋史密夫
一種叫黑人=福 盧卡古個堆

圖中係少既韋史密夫型

死黑奴返非洲耕田啦

死車狗 種族歧視夠未 係咪又想趕人出mtr

黑奴永遠都係黑奴 永不超生

樓主又玩膠

對樓主黎講
黑人分兩種
一種可以
一種唔可以

認真討論

我係指半全盛既韋仔
唔係依個年青版

港父又X人

你都種族歧視東亞人

自己歧視自己？
黑人同黑人講力架 係正常事

父哥仲未block條傻鳩？

羅哥終於放監

喂你咩2c

擔心左你幾日

沒有領犬員你一定好慘

收嗲啦

羅sir 大家都係手足

你歧視亞洲人

都話自己係亞洲人 點歧視亞洲人

本身想屌撚柒你 但諗起你人都敢殺 算了

迷咩福 迷呀喊啦 靚又靚仔過佢 撚又大過佢

你仲未block父哥條傻鳩？

你歧視亞洲人之光 姐係歧視亞洲人

唔好咁啦 佢人都...

佢得我一個朋友

我福又係英人又眉清目秀，唔該搵件好過佢嘅嚟比

呀喊都係英人 重靚仔過福 成個韋史密夫咁既樣

另外實力唔洗講 大家打正前 睇下英超射手榜

福依件樣又冇實力又冇
15妹你真係要諗清楚

Will smith 係白人

boa
hacked
勿推

好能25

佢唔能識尊重別人

牠是犬

你唔識尊重人？

牠不是人牙

唔得啦 同呀喊差大多

佢係幾特別嘅

十個黑人球員 有三個都係高大大隻 (Drogba, Micah, Partey)
仲有三個就係矮但橫 (Adama, Balde, Lookman)
淨低三個就係矮而靈活 (Defoe, Lassana, Eto'o)

阿伯拉罕呢啲高而瘦 而家真係好少數
中場都叫有韋拉施素高呢類
但中鋒真係少之又少
諗嚟諗去都係得簡奴同艾迪巴約